警隊及香港官員用極不人道手法對待示威者！

有冇巴打可以整聯署，需要美國提早通過人道條例草案審議，由10月1日提前至8月底。